如果緊急法真係係實行，我想同大家講一句！

HONGKONGER’S

ASSEMBLE

大家要準備好對抗呢個極權政府!

民不懼死！

五大訴求